最憎落雨

Ok

落雨唔想出街

👌🏿

我屋企無窗

落雨先正 你識條春

我自己都識出水

幫左鄰居叫麥麥送

扮咩有街出

自己落街行=,=

憎你老母

noted

點解

點解，要比合理理由

冇理由？

坐監？

唔想濕身

FYI

最憎去旅行落雨

冇乳